[
  {
    "title": "Câu hỏi từ sinh viên",
    "questions": [
      {
        "question": "Liệu các trường đại học hoặc giảng viên sẽ biết rằng bạn đã đánh giá họ?",
        "answer": "Không hề!! Tất cả các thông tin cá nhân sẽ không được hiển thị ở bất cứ đâu trên trang. Mặc dù bạn có thể tạo tài khoản nhưng bạn không bắt buộc phải tạo đánh giá. Cho dù bạn có tạo tài khoản hay không thì tất cả các đánh giá là hoàn toàn ẩn danh.\n\nLưu ý: Cho dù các đánh giá là ẩn danh nhưng chúng tôi không thể đảm bảo rằng trường đại học hoặc giảng viên của bạn sẽ không nhận ra người đánh giá là ai dựa trên những thông tin mà người đánh giá đưa ra. Chúng tôi khuyến khích các đánh giá mang tính chặt chẽ mà không bao gồm bất kì thông tin nào cá nhân hoặc tới người khác. Quản trị viên sẽ quyết định xoá đánh giá nếu vi phạm điều này."
      },
      {
        "question": "Nếu tôi không tìm thấy trường đại học hoặc giảng viên cần tìm kiếm, làm cách nào để thêm đánh giá?",
        "answer": "Trước khi bạn thêm trường đại học hoặc giảng viên, vui lòng kiểm tra lại xem kết quả đã được thêm vào trang web chưa bằng cách tìm kiếm tên trong thanh tìm kiếm ở đầu màn hình.\n\nNếu bạn không thấy kết quả trường hoặc giáo viên của bạn, bạn có thể thêm trường tại đây, và giảng viên tại đây.\n\nLưu ý: Tất cả các trường đại học hoặc giảng viên mới được thêm vào phải được các quản trị viên của chúng tôi xác minh trước khi họ có thể được xếp hạng. Việc thêm trường hoặc giảng viên mới có thể gây ra sự trùng lặp dữ liệu, vì vậy hãy kiên nhẫn và kiểm tra lại kết quả sớm bạn nhé."
      },
      {
        "question": "Làm thế nào để tôi báo cáo các đánh giá được cho rằng nên bị xoá ở trên Rank Your UNi?",
        "answer": "Nếu bạn cho rằng đánh giá không phù hợp và vi phạm hướng dẫn sử dụng của chúng tôi, bạn có thể gắn cờ xếp hạng thông qua liên kết \"báo cáo xếp hạng này\" ở cuối đánh giá. Nó sẽ ngay lập tức được kiểm duyệt bởi quản trị viên của chúng tôi và nếu họ xác định nó vi phạm hướng dẫn sử dụng trang thì nó sẽ bị xóa.\n\nXin lưu ý rằng chỉ những bình luận vi phạm hướng dẫn sử dụng trang mới bị xóa. Rất tiếc, quản trị viên sẽ không xóa đánh giá chỉ vì ai đó có thể không đồng ý với đánh giá đó."
      },
      {
        "question": "Làm thế nào để chỉnh sửa hoặc xoá đánh giá?",
        "answer": "Nếu bạn đã đăng nhập vào tài khoản của mình khi đăng đánh giá, bạn có thể chỉnh sửa đánh giá của mình. Tuy nhiên, bạn không thể xóa đánh giá. Để quản lý đánh giá của bạn, vui lòng đăng nhập vào tài khoản của bạn và chọn \"Tài khoản của tôi\" ở góc trên bên phải màn hình.\n\nDo tính ẩn danh của trang web, chúng tôi không thể xác nhận mục nào được gửi bởi một cá nhân cụ thể nếu bạn chưa đăng nhập, do đó chúng tôi không chỉnh sửa hoặc xóa các mục trên trang web của mình trừ khi chúng vi phạm nguyên tắc trang web của chúng tôi."
      },
      {
        "question": "Đối với các hành vi vi phạm học đường?",
        "answer": "Rank Your UNi không ủng hộ các hành vi vi phạm đạo đức học đường. Trường đại học và các cơ quan có thẩm quyền là nơi tốt nhất để báo cáo sự việc. Nếu bạn là nạn nhân hoặc chứng kiến những hành vi vi phạm này, xin hãy liên hệ ngay tới các cơ quan có thẩm quyền gần nhất."
      },
      {
        "question": "Tại sao đánh giá của tôi bị xoá?",
        "answer": "Nếu đánh giá của bạn bị xóa thì có thể nó đã vi phạm một hoặc nhiều tiêu chí ở trong hướng dẫn sử dụng trang của chúng tôi. Tất cả các ý kiến gửi đều được nhóm quản trị viên xem xét. Nếu họ thấy nội dung vi phạm hướng dẫn sử dụng trang của Rank Your UNi, đánh giá của bạn sẽ bị xoá.\n\nCác quyết định về nội dung đánh giá đều thuộc quyền quyết định riêng của quản trị viên và chúng tôi không đàm phán về việc áp dụng hướng dẫn sử dụng trang để ra quyết định cuối cùng liên quan tới việc xoá đánh giá của bạn. Nếu bạn muốn diễn đạt lại đánh giá của mình, chúng tôi khuyến khích bạn tạo đánh giá mới và tuân thủ hướng dẫn sử dụng trang của chúng tôi."
      },
      {
        "question": "Tôi nhận ra thông tin trường học, giảng viên chưa đúng, làm thế nào để tôi có thể chỉnh sửa?",
        "answer": "Không có ai là hoàn hảo! Để phản ánh thông tin chưa đúng sự thật, xin hay đi tới đánh giá của trường học hoặc giảng viên đó và click “Báo cáo”"
      },
      {
        "question": "Cách tạo tài khoản để đánh giá?",
        "answer": "Xin chào xin chào!! Bạn có thể tạo tài khoản tại đây. Để xác minh tài khoản, xin hay kiểm tra thư của bản đến từ @ratemyUNi"
      },
      {
        "question": "Cách thêm trường đại học mới?",
        "answer": "Nếu bạn không tìm thấy trường đại học của bạn, bạn có thể thêm tại đây.\n\nLưu ý: tất cả các trường được thêm mới sẽ được xem xét và thêm mới bởi quản trị viên trước khi bạn có thể đánh giá. Xin hãy chờ thêm xíu nhé!"
      }
    ]
  },
  {
    "title": "Câu hỏi chung",
    "questions": [
      {
        "question": "Xin hãy giải thích về thang điểm được dùng để đánh giá",
        "answer": "Lưu ý: mọi đánh giá chỉ mang tính chất tham khảo"
      },
      {
        "question": "Cách tạo tài khoản để đánh giá?",
        "answer": "Bạn muốn bắt đầu đánh giá và lưu đánh giá, bắt đầu tại đây nhé"
      },
      {
        "question": "Tôi quên mật khẩu!! Làm thế nào để reset?",
        "answer": "Quên mật khẩu? Không vấn đề gì, click đây nhé"
      },
      {
        "question": "Có bao giờ bạn chia sẻ thông tin cá nhân của tôi với một bên thứ ba khác?",
        "answer": "Để biết thêm thông tin chi tiết liên quan tới thông tin cá nhân, xin hãy đọc chính sách bảo mật"
      },
      {
        "question": "Bạn gặp vấn đề về trang",
        "answer": "1. F5 trang\n2. Xoá lịch sử duyệt web và đăng nhập lại\n3. Sử dụng một browser khác\n4. Nếu bạn vẫn không thể sử dụng Rank Your UNi, xin hãy liên hệ tới support@rankyourUNi.com để chúng tôi có thể hỗ trợ nhé."
      }
    ]
  }
]